處理颱風獲讚賞 林鄭表示不會自滿

林鄭表示，昨日出席國慶酒會及國際性會議時，有在場人士對特區政府處理今次風災的手法表示讚賞。

不過，政府沒宣布全港停工之下，仍然有大批市民需在市面完全清理前，跨越障礙物和忍受有限度公共交通服務艱難上班。對此林鄭表示理解市民不滿，形容市民「攞特首出氣冇問題，特首可以俾人鬧」，並強調政府不引用《緊急條例》宣布停工是負責任決定，因宣布停工沒有法律基礎，後果無法預料。

無不會自滿喎ching

做得好，港豬有得返工就可以連任到2046

自high

特首又贏

好似係CY名言🙊

咁佢又真係做得幾好既
第二日就可以全港復工
美中不足係要等多兩日先可以全港復課

港豬準時返工
一陣停工令經濟捐失幾十憶邊個負責任？
唔好用澳門呢個垃圾地方做例子

邊度有人讚

酒會在場商人

林太 最大贏家

林鄭以不變應萬變，相信周而復始萬象更新，一切問題由社會自行處理， 果然高人

蓋CHING幾時再過澳門

面皮幾千萬尺厚

特首選舉 商界全票提名林鄭月娥
對選民負責任

傻撚左呀？

即將上任一周年的行政長官梁振英在政府網頁匯報上任一周年的工作。梁振英出席行政會議前特別強調，檢視過去一年已取得不少成績，但是不會自滿，將繼續穩中求變，務實為民。

確實天災就避過左 但係人禍就奶哂野

你叫酒會班人去搭下地鐵 仲睇下有冇事
受影響既人過50萬 （屯門來回九龍+大圍來往九龍塘）

冇法理基礎仲搞笑
冇就唔洗做？

佢到底係咪生活係平行時空

其實佢做過d咩?

特首好波
停工仲邊有錢供樓

佛系特首

而家細路真係唔挨得

步689後塵黐撚左線

無撚病呀嘛

邊撚個贊你呀屌

特首又贏，全民讚好

上面張gif

平衝時空

問下佢當年停市4日有冇法律基礎

市民有市民屌
權貴有權貴讚

真係好呀918 事變前 有酒會 然後要工

講真
佢啲票有幾多打工仔有得投
反正佢票源係商家
洗驚你打工仔搗亂咩

無為而治

口口聲聲話為香港人
躝開啦傀儡

無為而治咁高深我地層次未夠點會明

考試0分

我已經冇退步空間所以唔會自滿

事實係仲有四成幾人覺得林鄭做得好
仲要鬧番其他人轉頭
話呃假放
又話人冇膽開聲對抗自己上司就遷怒於政府

人無恥則無敵

打飛機打到呢......

奶共狗真係會愈奶愈傻

無恥更無敵是修為

下次cat5 地震 核爆 海嘯都可以開工架，我留係屋企up下咪得囉， 你班打工仔自己翻姐

屌你老母呀林鄭

林鄭：生命，會自己找到出路

全城屌哂鬼都獲讚賞
好撚ON9
仲要颱風名都講錯
真係冇腦嘅人先做到高官